奶共派：美通過法案必損自身利益。美：多謝關心，顧掂自己後欄先

你俾人打到口腫面腫
叫對方小心個拳頭痛呀⋯

對方心諗

即係建制派原來咁關心美國利益受損?企邊邊先,企好啲喎,就嚟冇得揀

阿Q